民陣你班友咪撚縮

今個星期再行過
個個禮拜集體屌佢老母

佢真係on99

好應該幫烈士立碑

5點政總見
唔比佢收工

如果縮我屌哂民陣老母

林鄭逼大家上街
民陣咪完呀 屌你老母

冇得唔出
繼續屌佢老母

痴撚線 個個禮拜癱瘓港島
行到佢仆街

民陣唔申請，照行！

大家記住20/21

民陣你咪縮
你縮我屌哂你全家老母

3百萬人呀屌佢老母